[疑PR公司] 所謂市民

這段日子打電話到電台的所謂市民, 好幫政府, 特色： 扮中立, 說話清晰, 無懶音, 電話接收很好, background 好靜。

扮市民PR等天收。